英國維護聯合聲明不力，港獨陳唔出信鬧吓

起碼都叫英國找美國幫吓手，年年出報告無行動